Frank Zappa – I Have Been In You

好大陣香料味

仆街黎

似足你

你自己屈印度佬咋

Ust南亞仔

強 呢首歌好正 何寶榮

好狗

唔係gay唔聽

對你失望